[{"nombre":"A\u00f1o Nuevo","comentarios":null,"fecha":"2023-01-01","irrenunciable":"1","tipo":"Civil"},{"nombre":"Feriado Adicional","comentarios":null,"fecha":"2023-01-02","irrenunciable":"0","tipo":"Civil"},{"nombre":"Viernes Santo","comentarios":null,"fecha":"2023-04-07","irrenunciable":"0","tipo":"Religioso"},{"nombre":"S\u00e1bado Santo","comentarios":null,"fecha":"2023-04-08","irrenunciable":"0","tipo":"Religioso"},{"nombre":"D\u00eda Nacional del Trabajo","comentarios":null,"fecha":"2023-05-01","irrenunciable":"1","tipo":"Civil"},{"nombre":"Elecci\u00f3n Consejeros Constitucionales","comentarios":null,"fecha":"2023-05-07","irrenunciable":"1","tipo":"Civil"},{"nombre":"D\u00eda de las Glorias Navales","comentarios":null,"fecha":"2023-05-21","irrenunciable":"0","tipo":"Civil"},{"nombre":"D\u00eda Nacional de los Pueblos Ind\u00edgenas","comentarios":null,"fecha":"2023-06-21","irrenunciable":"0","tipo":"Civil"},{"nombre":"San Pedro y San Pablo","comentarios":null,"fecha":"2023-06-26","irrenunciable":"0","tipo":"Religioso"},{"nombre":"D\u00eda de la Virgen del Carmen","comentarios":null,"fecha":"2023-07-16","irrenunciable":"0","tipo":"Religioso"},{"nombre":"Asunci\u00f3n de la Virgen","comentarios":null,"fecha":"2023-08-15","irrenunciable":"0","tipo":"Religioso"},{"nombre":"Independencia Nacional","comentarios":null,"fecha":"2023-09-18","irrenunciable":"1","tipo":"Civil"},{"nombre":"D\u00eda de las Glorias del Ej\u00e9rcito","comentarios":null,"fecha":"2023-09-19","irrenunciable":"1","tipo":"Civil"},{"nombre":"Encuentro de Dos Mundos","comentarios":null,"fecha":"2023-10-09","irrenunciable":"0","tipo":"Civil"},{"nombre":"D\u00eda de las Iglesias Evang\u00e9licas y Protestantes","comentarios":null,"fecha":"2023-10-27","irrenunciable":"0","tipo":"Religioso"},{"nombre":"D\u00eda de Todos los Santos","comentarios":null,"fecha":"2023-11-01","irrenunciable":"0","tipo":"Religioso"},{"nombre":"Inmaculada Concepci\u00f3n","comentarios":null,"fecha":"2023-12-08","irrenunciable":"0","tipo":"Religioso"},{"nombre":"Plebiscito Nacional","comentarios":null,"fecha":"2023-12-17","irrenunciable":"1","tipo":"Civil"},{"nombre":"Navidad","comentarios":null,"fecha":"2023-12-25","irrenunciable":"1","tipo":"Religioso"}]